「老外看中國、老外看台灣」快d入嚟睇下外國人幾支持香港人

有個仲要做過亞洲亞洲

郝亦博？

6:34

佢twitter好少人follow

但係澳門人各方面都叻過香港人好多